CodingGoals

Аннотация
Профессия программиста как никогда востребована в последнее время. Не отстает и рост желающих попробовать себя в этой сфере. Но сама специфика программирования, особенно на первых этапах обучения, часто отбивает интерес у новичков. Как мотивировать таких людей развиваться дальше, а не бросать начатое?
CodingGoals – вебприложение с элементами социальной сети, позволяющее ставить цели по программированию и не только, вести блог и отчетность по своим целям, искать единомышленников, поддерживать и знакомиться. Большинство целей выставляются публично, так что каждый пользователь может комментировать, поддерживать человека, поставившего цель. Мы совместили лучшие стороны похожих приложений и сделали собственное, добавив уникальные функции, сделав уклон на цели по программированию. С нами вы сможете не только структурированно достигать своих целей, но и познакомиться с новыми людьми с похожими интересами.

Ссылка на API - https://apicodinggoals.herokuapp.com/